前WNBA球员玛雅·摩尔和她的丈夫乔纳森·艾恩斯就有这样的故事。WNBA球员玛雅·摩尔与乔纳森·艾恩斯结婚，乔纳森·艾恩斯是她帮助从监狱中解救出来的男人|茉莉花·格兰特| 2020年9月17日| Essence.com
我丈夫和我都非常爱她，她也非常爱我们，我们每个周末都要留住她。黛比·艾伦的祖母的爱翻了一番| Joi Marie McKenzie | 2020年9月11日| Essence.com
萨扬被误送了一顿热乎乎的午餐，是为一位不幸的家庭主妇的忘恩负义的丈夫准备的，这个男人不欣赏她烹调时的细心。我们的编辑在8月喜爱的一切|编辑| 2020年9月10日|在线之外
幸运的是，我的丈夫提醒我，我已经采取了相当固定的心态，我需要为此而努力。《财富》杂志《40岁以下40人金融》的书籍推荐|雷切尔·金| 2020年9月8日|《财富》
回家后，她告诉丈夫，“好吧，我们不能搬到丹佛去。”“不要等着变得完美：”《财富》杂志《独角兽创始人和投资者的4大创业秘诀》
图米和她的丈夫、高盛董事总经理马克以及他们的两个女儿住在这里。Taryn Toomey的“The Class”如何成为纽约最新的健身热潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
史密斯作为警察和警官莫伊拉·史密斯（Moira Smith）的丈夫参加了两次葬礼，莫伊拉·史密斯死于9/11。被恐怖分子杀害的穆斯林警察|迈克尔·戴利| 2015年1月9日|每日野兽
当主人公在她无能的丈夫面前下车时，她呻吟着“哦，恶心。”“要记住的恶心”速读：8个最调皮的比特|艾米丽·夏尔| 2015年1月7日|每日野兽
早些时候，这位性爱主角抱怨说，她酗酒的丈夫几乎是一个无能的尼安德特人《快速阅读：8个最淘气的比特》| Emily Shire | 2015年1月7日|每日野兽报|
“飞机起飞后给我打电话，”她说，语气暗示她很了解她的丈夫。马里奥·库莫，民主党人心目中令人沮丧的英雄，于2015年1月2日死于82岁的《每日野兽报》
这个街区的伟大首领M'Bongo，对我丈夫进行了一次正式的拜访。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
我丈夫讨厌他们；相反，我喜欢那些马车，因为它们告诉我快乐——我的意思是说，从前的快乐。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
一位朋友和一位伴侣在这个季节相遇，但在他们之上都是一位妻子和她的丈夫。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
他认识的一千个女人中没有一个会把父亲放在丈夫之前；但他的妻子不同。宅基地主人奥斯卡·米切奥
1877年春天，吉卜林夫人来到英国看望她的孩子，第二年她的丈夫也跟着她。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林